讀過BIM既ching麻煩請入一入

是咁的，呢排返工有啲悶，想進修下，於是上就搵下有咩BIM course啱。
咁啱睇到政府持續進修基金有呢個hku space BIM 既course

想問有冇ching讀過？或者有邊間BIM course啱我呢啲人讀